［集體回憶］人人期望嘔白泡，嘔得多就死得早

之後點樣唱？

離奇神化不可思議，一想嘔泡就嘔泡

嘔泡嘔泡嘔泡嘔泡 嘔嘔嘔泡泡

嘔 嘔泡泡喎

我聽過一個係
乜乜乜乜尋獲老母
但係上網search淨係搵到教會歌

想小鳥伴你嘔泡 期待化痰素

悲B...
字數好似唔啱喎

耶穌愛世人耶穌搵我笨耶穌爭我三千蚊到家下仲未還

呢個版本第一次聽
不過好正

有冇有識之士可以砌夠一首出嚟？

另外有個係
排毒美顏寶

爬進奇妙春袋裏

我聽過係耶穌娶老婆耶穌娶妾侍耶穌爭我三千蚊依家仲未還

仲未還 仲未還 一路都未還

利疊利 利疊利 認真和味 利疊利 利疊利 三千變六皮

肥～婆，充滿著脂～肪，喜歡放～屁，世界滅～亡！

利疊利 利疊利 認真和味 再計下 再疊利 三千變六皮